邊度有食物成份檢測做

你需要既係測自己對咩敏感

逐樣check好貴

食物成份寫晒係包裝 你期望測完有咩幫助 你知道邊隻令你敏感？

搵醫生先

就係包裝上嘅成份都係普通嘢
以往食都冇出事

拎包野去問醫生再做敏感測試

公立醫院係咪冇得做

做敏感測試
大間少少嘅診所都有得做
一次過幫你test 幾十種常見致敏源
但你預起碼二三千蚊

自己做敏感測試
呢d錢冇得唔比，尤其你講到要入廠咁嚴重
抽血驗全部樣本 大約5-6千
唔只食物，環境樣本都有得睇埋